公廁真係好多怪人

前排經過元朗一個要上樓嘅公廁，咁就諗住痾篤尿洗個手啦，咁我行樓梯上去個陣聽到有人行落嚟，我不以為然咪繼續上去，點知同條友擦身而過個陣條友突然停低唔行，我轉角繼續上去個陣偷望左佢一眼，見到條友睥住我，我冇理佢照行上廁所，一入去就見到個陳浩南髮型嘅男人，背對住門口係道扮撳電話，左手拎住一大抽紙巾，我去完廁所洗手個陣睇見佢成尊佛咁keep住個pose郁都唔郁，企到好似c朗射罰球咁

洗手個陣又見到剛才樓梯睥我個條友行返上嚟廁所，個陣已經feel到個氣氛好古怪，咁咪想即刻走，屌唔知邊道又走嚟個南亞仔，比我早一步走去門口，然後企係門口等我 南亞仔著校服但個眼神非常不懷好意，我冇停低照直過，一過左佢我加速落樓，返到落街我擰返轉頭，個南亞仔又落樓一路睥住我，我睥返佢佢就離遠一路跟我，跟左陣佢就走左，痴撚線

公廁眾生相

u tripping?

講到佢地GAY咁

公廁一向都好撚顛，廿年前已經係旺角道公廁見過兩個中年人入一格屌屎眼

More

蝻亞狗

之前試過同一個公廁 有個人企係洗手盤隔黎禁電話
我唔理佢 去尿兜痾尿
屌佢9秒9跑黎我隔黎果個尿兜痾尿𥄫我巨龍
利申：味起機三十cm

所以好驚去公廁

片？